IPHONE X顏色公投

究竟邊隻色靚啲

黑色=正評
白色=負評